[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1210)

終於到我了 正評贏大錢

Slow

西班牙果場 要開大真係睇西班牙肯唔肯攻...

slow

22-31
Rodrygo 帶帽

屌你 西班牙快手456
法林明高你都係呀

羅度里戈終於成名

西班牙入左3.5大是否不明智

有冇美巴青爐

多謝美巴
可以訓先

17歲

西牙2:0goal

買左2.5都覺得唔明智

有3.5大咩

以為真係goal左

西班牙快快手入多球

西牙-2

針硬

買左西大都覺我出事

美巴青爐喺咩

Block9佢

有冇法林明鳩同路

巴甲極速半大

有，好眼訓

西班牙買左半大

Hi -0.5/-1要了

有

我仲要過緊關，山度屎大中左 差明哥

應該大撚把

西班牙唔入比人入啦

我係山度屎加西大加明哥

支持

我係西大加明哥

明哥快入波啦

法林明肯goal未

山度士果種勁

雖然無跟到，但都幫你集氣

山度士分粒比西班牙啦

分球比西班牙啦

係咪想炒40:0

明哥 我唔貪心 半格都好

巴閪亞

好彩單頭跟左美巴山度屎回一回血

山度士想主其他

你仲有西班牙要嗌

半主cashed

西班牙

直屌主w

美巴係日假針姐
其他ok

Same road

你頭關都危了

月巴明利路半場和cashed

西班牙攻啦 瑞士攻唔入

你都ok

巴閪亞我屌你

瑞士個龍我屌你老母

西牙上半二比0完場

三督屎買半膽4:0 80倍...

叫完西班牙
返嚟叫巴閪亞

不如叫迪基亞派膠好過

多謝美巴fs巴了

你比人炒緊4:0

開波前風向仲細緊，邊估到半場4:0

2:1先岩

大wo

我唔輸 賭仔點賺

差法林明高

半格都未必有

可唔可以放個IG群上黎

巴希亞唔係輸12碼就半和到 唉

法林明哥入一球就得架啦

Ig？

中立埸啊屌 預佢贏半格都好

西班牙大波真係JUMP

（.人.）集氣

山度士咁撚勁架咩？

半格我收貨

明哥全格一世球迷

哥連好守得下

唔太有希望 瑞士都唔識攻... 除非西班牙下半場都係繼續攻 唔係1:0 2:0完場...

發覺好多野同你對左

輸鳩死

大船必...

度定聽朝場波好撚過

你又知

你有睇我青樓我又有睇你青樓

美職球半兩球 上盤50000%

唉 含得撚橡皮糖啦又

覺得點

美巴果兩口真係不得了

掃把星，屌那星！

我呢啲車頭大燈 邊有資格指點你

美巴第三口幾時出呀

我呢排燈到飛起

又狙擊 我女朋友係旺夫！佢一同屋企去日本 我就羊錢了

今日波中晒

發現原來強強都有唔少粉絲

加入小星星團隊 助你一星期內$500上20萬 附送馬會黑卡

西班牙大波 屌埋佢我唔賭了

著燈果陣就走架啦

TG
打錯

我又何嘗唔係
只係有啲波我覺得你捉領頭羊莊家係好事
但個盤路都係唔岩睇
姐係始終個盤郁動上落飛都可以係假

可惜我忍唔住手買左西班牙半主先
唔係既話串埋就fatfat了

點分真假

扣埋巴西三萬五
你都仲有羊

我都有買半主 唔敢串

馬會國際賽換左盤手
未適應 唔答你
試緊啲野
反正唔買出水無壓力

Feel到明哥神奇更衣室

同路 哥仔果場應該

十卜

明哥學巴閪啦

閪班牙已經唔關我事

我都係
話之佢入十粒

巴閪亞追和先啦

想學睇盤了

我都想

明哥入未

明哥

瑞士一連換左三條友

明哥3-0比手足羊錢啦

西班牙開大啦

明哥一球都得架

哥斯達冇態

馬會美職開球半兩球

阿美比多幾粒

低水都開唔到大波 西班牙

屌你巴閪亞

goal

1-1

1:1 西班牙

1:1 -1球

2.5b -1

明哥整球嚟睇睇

西大 希望開到

夠薑入多球 我聽日啪十包瑞士糖

MOLAMOLA 明哥

明哥壞左 ？

是旦一隊入多粒

一定得

大你5包

靠瑞士了

法林明哥被禁屌，真係當哥連流嫁

迪基亞

ok u win 只求一粒

多謝迪基亞

唉，半一只買下盤

哥連勁到

比多球啦 西班牙

迪基亞比多球

-1

上季班霸都受讓半一，派錢

呢句真

友誼賽都唔洗打和嫁

上季？不了 只知道今季碌柒

無左小白既西班牙

換曬人。西班牙邊贏到

哥連下盤安心訓

仲話奪冠熱門
糖士糖都𡁻唔落

巴西第2球我都冇言了

比freestyle巴贏啦

無言

明哥比一球我 半格都好啦

easy goal呢

奇蹟地兩隊仲未開始換人

西班牙開到-1 就買你拎冠軍

睇來又一場0:0

西班牙-1大波啦

買左2.5大同入球雙
入唔入都輸 我就唔信開到3:1. 2:2

又話咩未來世一 阿辛屎奧

西班牙大波

比多一球我

明哥1球啦屌

巴甲

友賽和和氣氣

唔撚係咁友誼下嗎

5-1

瑞士糖大巴壓迫又唔攻

真係除非12M 應該NO GOAL了

明哥仔比一球我啦

正式宣布西班牙係垃圾係雞係公廁

18角

球證準備緊

明哥入一粒啦好嗎

腳都冇起

咪撚去俄羅斯啦 丟架

1:0

明哥goal

明哥！！！1-0

-.-

我愛明哥

法林goal

頂埋佢先！完場再愛

瑞士快手比人入啦

閪牙入波未

閪班牙肯入波未 學下人地啦

西班牙仆街死啦

山度士主其他了

洛迪高球單刀 真係屌佢全家

明哥頂實

唔入又要搶番個波

大波針

瑞士咁勁做咩

咪撚守啦

Jump

罰球直入

求你比球絕殺

和波劇本

西中柱

屌中柱

巴假全上盤

垃圾洛迪高

完了

針

屌 西班牙

屌 浪費左山度士大波
2串1

好了 要退出了

冇運 冇計 好多中柱

西班牙無冠軍相

早知買半主

明哥完場未

連運都輸埋 抵輸啦

兩日 二串一都係差一粒
又係狂攻差小小

Freestyle巴玩唔玩早場

玩聽晚

單頭咪好 衰貪心

西班牙個種廢

明哥完未

另一條過關斷一
尾關掂個條都仲有賺
不過呢兩關再買2x1大棍左
加埋又蝕

大棍左西大波

唉 真係ON9 全部2穿1 角大 入球大 唔係差1球就差1角

有時賭都要靠運
十幾球唔係柱邊就中框中柱
下場啦一齊

明哥 山度屎 我愛你

高士路 串 肯刷c 盤有冇同路

上盤日

真係比燈爆左

收到風06002:2

下盤好高水

買

等美c了

肥9又中

肯刷c讓到咁深

高士路轉盤未啊屌馬會老母

有番條屍執

g chi

走半格拎左去餵狗了

訓醒有一半

訓醒得返一半

有無燈水

有
高士路

因為嬴鳩梗

高士路唔轉-1就直屌w

唔會轉

高士路x肯刷c

兩粒先半格

狗都唔屌啦

美巴掉10萬有機會

1.68 又唔係100% 真係skip 好過

兩場都1.68

無
馬會唔會出0.5盤
要就0.5/1

小注下盤信易trytry

屌你老母

買左下盤

下盤高水送錢gel

bb

Sick ball

西班牙 2.5s仲未派

雲加回來了

比人屌打到血肉模糊

血肉模糊 邊隊？

下盤隊

買下盤既識唔識主隊隊波架

請指教

上場比斷腳隊2:0果隊野黎
連續幾場無波入

相信反底 正如山度士

Goallll

號稱巴甲盤王

01 g

個盤都無轉...
山度屎升曬盤啦

其實落雨 又有咩好怕喎

咁樣多多錢都唔夠輸....

生命滿希望

有冇巴甲場LINK

其實我無買盤 諗住大家一齊9up下

生命無希望

比巴西同西班牙逼害左兩場大波

重頭開始

大細唔易玩

8點果場點睇？

得初盤角大細同盤玩得過 大細波輸到驚

會和嗎？

深盤難穿

美巴又要錫淡

係

姐系買咩 琴晚輸左想追返

9督斷甘美奧

呢家做緊職賭岩岩辭左份工諗住睇埋世界盃先搵 要玩盤先得

都未完

贏埋都係1.75

回唔回到本 maths 拎u

Gel?

大細1/2 機會 仲難中過主客和1/3

其實主客和 都係1/2 和呢個賽果好難出現 我咁耐都係買過1次和 果次中 有D比賽睇岩和但都唔敢買 我基本主客和都無視和呢個賽果

跟左我同肥尻

哥連我屌你老味

多謝G持

見到肥尻話正手跟左

多謝

國父有無tg

我有

施亞拉隊波係更衣室食完藥先出黎？
下半場生猛咁多嘅

明尼蘇達聯 +1.5/2 @1.68

會追和

肯薩斯 10.5b

肯刷c下盤唔通派錢
奇奇怪怪 深盤

0830大角？

開到12角嗎

出陣就知咩事

肯刷c 小妹要角大了

你識唔識堆球員
我唔識

3/6 日清記錄
有買系列
2. 半全場反cup 有買❌
3. R1 1+4+6 PQ 買左❌
4. R6 1+4+5 1❌ 4,5✅
5. 克羅地亞 [+0.5/+1] 要❌
7. GUN 月巴 - 明尼路半和 BUY了✅

無買系列
1. 羅湖城0/-0.5 ✅
6. 瑞士+1 ✅

無買又全中

拿清

點

老師真係好正按j

高士路1-0 ft

d球唔買就中到啪啪聲 點賭

高蛇又羊了

日清

盤王高士路

原來你都有睇

因為主隊係輸盤王

8半買錯左客盤

讓到咁深 真係得咩

橙

出下心水先啦

等一掛冷靜下重新出發

贏半走半

博下佢爆 一場球迷

等你出心水

$10換餐邊爐之路

半大黨

肯刷c盤 人棄我取 包拗頸系列

11.5b

直屌半大

日清
我都半放棄狀態
打算 本多終勝 跟美斯盤 下一隊入球
第一口大啲追番曬啲數先之後就cashout 一半

多謝高士路
今次又係針到傻之後大大注轟，成功反cup尋日針左個d
頭先六點幾個陣驚驚地，覺得今次可能冇咁好彩

最愛老師 都係game好啲 a-1 真係原作破壞者

買埋主盤

最後90>1350 追番條馬數

skip算 深盤太恐怖

8點半個場兩隊都肯落底 10.5b

主隊近幾場都冇試過淨贏過兩粒，客隊近況又唔差 點買呀

但客傷吾小人

唔買=贏

練心

上盤小船出發

一邊睇NBA 一邊睇美職

away連續4場輸2球都叫唔差

半大會死嗎

主盤無誤

唔會死 最多入錢姐

肯刷c

追緊尋晚d盤錢

肯刷c 無c 架喎

企硬唔轉盤 好想要上

唔覺

掛羊頭賣狗肉 叫乜肯刷c

個隊名已經叫左你買咩

btw cfu 10.5s

半大

Away連續四場作客半場比人2:0

睇下美巴出唔出先

刀仔要左你都夠膽要？

25分佢都未出 應該訓緊

無信心 不買了
利申想要上盤

830正上

10.5b

Skip

2:0 $100

刷c 2:0 3:1 trytry

skipx2
唔想又針番

美職準時開波咁正氣

無得買

仆街結算 買唔到

冇走地

我都係

無開即場嘛

比狗買

嘩咁凖時

on99美職冇即場
早d結算咪得囉

冇即場一夠鐘就冇

世界變 美國佬唔遲到

開左咩

係撚

踢左6分鐘

大佬你唔好咁痴線啦

重未開波

角大 10.5

。。。
唔好信球探啦醒目

開波重新計過

勇士-7.5 如果落後

純觀賞 勇士初盤 讓11.5 去到 3RD 就可CASH

半大針

半大已死

好似球員都未出來

好似未開波

美國佬又係更衣室數緊銀錢

開左波？角又無 入球又無 中場打邊爐？

控球%冇

美國佬

開個企鵝睇 都未開波

初盤一注 淺盤一注

睇黎上下盤都會cashed

9:00

半和gel

何況 勇士果幾件未到第3節D手感已經咁順

傾完劇本未

Delay

10.5s 0:0

對哂

個個睇球探就以為自己gel

主隊屌打

美巴第2口又中 好彩有gun

10.5s 跟cfun 0:0 就3x7 博爆冷

0c jump

jump入十八層地獄

今次打對台冇得幫你地打氣

日清 vs 日清

肯仔肯入未

冇買，大注轟完高士冇心情賭住 今晚先

高士路

一定有一球

半大船又沉

半主 cashed

1-0

想買10.5b 不過買唔切

快到 半主

C呢

痴線8分鐘 7射3中

8分鐘7射

10

456主 大炒

好多delay仔報分

肯刷c快入多幾粒

c呢

球半兩球全格

1:1

0c 角大jump

拿拿臨入個球

半大cashed

半大秒cash

正

專心返工
半大cashed

屌咁快1:1

on99 11

仲有注1.5/2叫糊

Nba模式？

早知買半大 西波

半大cashed
角大crushed

10.5s

早知
有早知你就唔洗係度啦

半大快到 cashed

10分鐘就gel

半大屌完，屌12c

早知道就all in

假波 100%

買唔切角同全大 祝大家羊

屌完12c，我屌你

一個角都冇

屌你老母肯仔
上盤針

最怕就係啲人咁gel

1C

Gel定先ok架啦 gel下又唔會影響賽果既

11.5s cashed

睇好開大 雖然冇買

1.5B CASHED

又反手

1c

10.5s 穩過馬撚

囂張左sor 9

買唔到+1

屌你今次買咗10.5 b 你就無所謂
有諗過買下盤雖然1.68倍 但係睇落依家好安全

連巫巴都係咁

狂刷 肯刷c你一定要

半大咁撚輕鬆

車 尋晚班撚樣話既 gel下會影響賽果咩

不了

14mins 1c
90mins ?c

早知買1.5/2
淆底買左1/1.5

我gel走左自己個 0:0

2C

-1 jump

2c

有早知冇BB

美職買小球波蛋=玩命

14mins 1c
90mins 12c

至少中咗呀

10.5s 繼續水泥gel 半7全9硬

星蛇教路 角球只買細

都係博下啫 10＄注 中兩場已經夠玩多十次

ok ifc 見

我賭馬波都係同你一樣 鐘意買冷

主jump

主下一球得1.3

本身打算買總入球345 睇怕可能567

佢琴日2場美職d角 半8半場買大 半4半場買細 結果半8全11 半4全13定14

上盤

買完半大咪,手痕買多20K 12C

主唔似入到

手痕可以派

半2全4 角細撚可以 gel定個靚頭去食早餐

25“ 1：1
90“ 7：1

cccccccc

30K半大@2.25
20K@12C 似Jump得

12c派2個500

12c開到既 我都睇大

不了要返工

無可能

3c了

lm

Lm

角大正氣

12c就派toolongdidntread同典班咸魚2位清

秒半大多數開唔到大波 3.5大己死

4c

LM

得我同日清巴買角細？

cfu

11.5b幾多倍 我正係記得10.5有1.9

me 角大
不過真心咁樣唔覺大到

可以唔洗lm了
上面2位清已經快手左

@2.4

好似係2.4唔記得左
11點先可以login check番

原來想燈自己
燈到我阿

我最後幾十秒買 10.5b有1.95

巴甲正氣到

11.5角一定細
學誠哥話做人做狗自己揀

睇黎半主都

強巴
仲係唔係到

位巴打去左邊

咁樣真心唔似角大 定啦

Ching 唔好咁快gel定啦

主隊求你了

200 00

求主入波

認同,12C B已針

一定開到12c 好穩

3粒ok?

半4全13不是夢

佢射乜撚

10.5b炸 俾次機會呀

2:1

21

Jump la 10.5b都

20粒

對家

主Goallllllllllll 比多2粒

1.5/2

阿SIR角大唔洗你教

7：1
差五球

1.5/2全格

銀芽

Brother fatfat

C

上盤讓太深 上盤100%

31

守住半主

主隊果種打法

3:1

31?

肯C刷肯刷未?

3:1 大波GOAL

肯薩斯痴線 禁屌仲要走位勁快

又Goal

上半入飽佢,開左上盤先
下半刷C

屌 以為有即場

3-1 無c了 cls jump

入球多個角球 jump

有即場馬會輸硬

射爛個龍門框

半場開到咁 下半應該妹到

假波劇本

正氣肯薩斯

結算買唔到主盤

Cls

主客

主隊入多粒 4:1 ok?

仲讓緊半一，主再入

肯刷C 呢隊波 都係會繼續攻 隊波之前炒白帽6:0

上盤想全格

可以嗎？

可以

主隊易撚到

主 gel

5C

7：1
-4

立即停c

食撚滑咁撚樣 半場3粒

3:1好似仲唔夠咁

爛屎gel

主單邊20角

半大全大易到

點解無即場

水泥gel都得

結算買唔到半大

開到10角都偷笑

差D 4:1中柱 贏緊3:1 仲係前場逼你

cccc

刷刷刷ccc

一撚樣，我屌

㩒屌

肯刷C未呀屌你老母,唔屌唔肯刷

望就望全格啦，

買哂大波膽 繼續入

食撚滑全格

訓多陣 訓醒收錢
10.5s

得5c
角大jumped

肯刷C全格一世球迷

支持清

深盤果然伏

主盤全格水泥gel啦 落定馬會收錢屌女

係跑馬地馬會等緊開票

肯仔再入多粒得唔得

10.5S都水泥gel 撚會有c咩 全部中路直入 Gel撚到個頭潰瘍都仲得

比7個你 你jump得仲快

易撚到笑

主真係gel 得

gel到頭髮都甩哂 屌

-6c

全大輕鬆gel

呢D西波,下半場應該有好撚多C

希望係

下半刷六角 睇你點洗洗頭

即場亞洲盤都幾正， 好似呢場咁， 主㩒撚住黎打， 365 主讓半一有兩倍真係食撚柒硬
可以即埋睇埋球員精神面貌先買

肯薩斯唔求你全格 下半唔好比人入就得

半場19射7中

刷七角呀屌你

365 雙賽果仲好賭

收嗲啦好嘛

係
不過呢d馬會一定唔會開

六得啦

根本唔會輸

主盤全格去馬會等收錢啦 10.5S都易撚到傻閪 上半5c 下半5c 啱啱好10c 又可以順便收錢

吾巧啦
矛角仲巧

dodo做咩學我做gel頭黨

屌你老母馬會

你都準備洗頭啦

反正gel頭都唔影響賽果 gel下又可以好玩啲 何樂而不為

上盤aa膠gel

正 下半六c 加主入多粒

起碼唔駛估估下先， 好多隊你知佢實力係超班呀， 但落到場行行企企咁， 賽前買深盤就中撚唒伏

好似呢場如果知d 球員好似幾個月冇打飛機咁撚餓波就讓兩球都買得過

主撚鳩了

反手原來都幾辛苦

Agger 決定以後幫大船gel頭了

又話肯刷c個門係美職第一門將 咁都比人入到粒
Btw開左大唔理了

係gel頭都幾辛唔

gel頭需要毅力的

苦

銀河先係

主盤10.5s 水泥gel 轉頭返嚟收錢 易撚到笑

月巴早晨

10.5s 食撚滑
3-1仲邊有角

瞬巴

原來連進球時間都有得賭，主隊70 分鐘前入多粒1.8 倍 賭365 點會輸錢

星爺點睇12角大?

半5全?
10.5s 掂了

3:1 客隊追鬼到咩

客隊cup到切小星星j

全部反手

呢個po新文化 反手gel 因為gel係唔會影響賽果

我好正氣屌12C大

冇買唔識睇， 不過琴日咁多角細

重點係雙勝賽果 主隊領先都有成1.2 1.3倍

星蛇下半角點睇

過幾日會正常番 d波po係咁一時時

收息波首選

因為有人賺得多

數學家

主隊60 分鐘前入球@3.5, 心靈投注1 千萬

ok

做人唔好太on9
個天要俾多2000我賺

補多1700買和

會中

屌咩
又真係開到
本身想串埋
見六點撘正唔俾買就懶得買
on99

講到衣家

12角大已死

買大波開細波 買角大開半大大波 唉 唔撚賭

皇家鹽湖城1-0
下盤補和

6c 10.5s 食撚柒滑啦

每次死親你又俾1粒我吊命

客刷c

星蛇暗示左細

10.5s 11.5s 準備定今晚放題都仲得 仲有咁多quota 下半咪任你刷囉 刷撚到11c 12c咩

唔肯刷C妹下妹下咁

而家買下盤下一球就不敗啦

下盤水泥gel啦 半格cashed

5粒不了,攬炒算

學美斯講句
要羊就羊 要輸就輸 成熟啲啦個人 咁易gel?

10.5s食撚滑

C呀

7c

7C

角大

隨便刷啦 10.5s 11.5s 我係馬會排撚到腳軟等收錢

如果無12C就下盤
攬炒

挑 仲有4c 咁易刷到咩

上半場入波 下半場刷c

上盤易撚到 下盤食撚滑

已經分唔清正手定反手

屌好攰 收得錢未 前面好多角細撚

安心收錢

穩如狗

要羊就羊 要輸就輸 成熟啲啦個人 咁易gel?

好明顯

排咗成粒鐘 全部水泥gel 有撚得輸咩

正反手打兵兵波？

挑 仲有5c 咁易刷到咩

我話你聽,角大贏嘅機會係0

Cccc

都未開 你排都冇用架

妹左半場先5c 咁易咩
角細穩過狗

排隊gel

前面成班8點半排緊啦

你地就係馬會排 我就係ifc排

講真
上盤一定唔會全格
邊有咁高水比你買
留名因間客隊入波

星星又燈左我既主

上盤下半場567 冇難度 同角細一樣穩如狗

下盤食撚滑半格啦 屌

下盤easy cashed

追番球就全格
你話是咪穩

全格 sor

我自己到底買左咩
唔緊要
好似買左大
呀唔係,好似又買左細

穩撚到仆街

下盤已經收左半格

我無買

輸到癲左

買左exactly corner

學雲加話：下盤又收錢

明尼rc

客紅牌

紅左個客隊

條燈閪勁

紅埋 ifc見

客RC 水泥gel

紅埋 主仲唔全半收全

客隊紅牌
根據紅左仲勁定理
下盤穩如狗

等陣就3：3唔買就笨7了

Cashed

客又羊 唉 太易賭了

坐半望全啦下盤

紅左就焗攻焗攻=入波

一定

半5全7 cashed

入波=全格

紅完就識入波

沉晚買全大波輸鳩曬

因為客攻

7角完 話左角細穩過閪咁

12角已JUMP

客落後又紅左件實去波，角細等收皮啦

10.5 11.5s 全cashed

係咪真係次次要我出聲先有角
8C

紅左
冇角了

下次真係買完cap圖 朝朝結算冇得睇
唔記得買乜鳩

角膽10隻 齊針

-3c

11.5s cashed la 洗鬼叫

大撚把角 你地驚乜

一齊屌角

角呀

有撚角咩 我去打飛機好過

反手gel原來幾好玩

好似買左9.5定10.5c

Yes

磨刷磨刷

得10.5 11.5

報驚

唔記得 臨訓果陣買鳩左 結算又冇得睇返

星星一話70分鐘前會入多粒即刻冇

-3cccccccccccc

Cap緊圖報打999了 9.5

8角 停了

得番20分鐘 刷到4c我乜都得呀

12C呀我要,屌你肯刷C未

不刷c體育會

買咗8.5s 易撚到

角大已死
最分分鐘係世界級中位數

開到12C我直播表演賓州打賓州

999

一定唔洗表演

4-1同5-1波膽巳死

刷角啦屌

no c

好撚彩半場開曬半大全大 如果唔係淨係屌波都攰死

想睇表演破地獄多d

主又拎住兩粒係手 客又紅左個 角條撚咩

can fuck c is g is toilet

11c都當你羊

去得唔夠盡 我最少都執屎食

一開波都話左角細

12c big already jumped

3點大波沉曬船 靠角搵返一陣午餐錢

奇蹟角大好嗎

角大？

Ccc

屌你西班牙
4串1 斷你一球呀仆街

me too

食屎啦

角細穩如狗

係到妹

8c 完了吧

佢入多粒都唔洗jump

c

NO C LA DIU

Cccccccccc

咁都唔係角

睇live咁搓法真係唔會有C

3條撚樣玩毛?

半價出售10.5

4:1

下盤全格cashed

全格

1折出售11.5

入波都唔比c你

全格了

角細 拍定手先

主隊好撚癲 前世未踢過波咁

屌

全格 cashed

主踢主場係全美職最勁

已JUMP了... 入波多就冇角

肥尻 又然 利伸gun左

紫巴3場假波都中哂

Jump先

我係你地就而家補和，個天派錢

尋日斷西班牙大

都似 果種鬥志似下體會 係咁逼住你黎搶

半5全8

Nba果邊勇士贏20分 讓11.5 照贏

絕地反擊

連入三球

竟然會有全格希望

call g sin

8c 10.5s crashed

辣殺肯刷C

開左上盤就嗌角大

Ching角大

一日未完場都唔係開硬囉

點解

你岩 比多粒

4:2未

客隊

88

主隊

假撚到ON9 條撚樣柒過謝拉特

買完開波都知仆直 細硬

仆街，差啲嘔返一半

之後都係跟大蛇買

屌
唔玩賭

唔撚賭

準備絕殺入波

輸撚曬 下奏要去食二手飯了

主其他未

角細 CASHED

吉野家用日本靚米

小好想開1300個po

預埋我
有冇二手可樂
要仲有氣
夠頂肚

話我反手gel喎 洗鬼gel 細硬既

下次真係跟大蛇買 冇乜心水咪撚博

算啦,半大買多D,都贏番個本

答案係月巴

直升機，因為FATFATFAT

等你今晚d靚水追數

成一場波都唔知點度

CFU 好波

今晚要推